<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Thiên Dev - Từ Sinh Viên Đến Developer</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Thiên Dev - Từ Sinh Viên Đến Developer</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>JavaScript Error Handling: Từ Try-Catch Đến Best Practices</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/20-js-error-handling/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/20-js-error-handling/</guid>
      <description>Error handling là một kỹ năng quan trọng nhưng thường bị bỏ qua. Bài viết này chia sẻ cách handle errors đúng cách trong JavaScript.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Closures &amp; Scope: Hiểu Sâu Về Variable Scope</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/19-js-closures-scope/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/19-js-closures-scope/</guid>
      <description>Closures là một trong những khái niệm quan trọng nhất của JavaScript nhưng lại khó hiểu. Bài viết này giải thích chi tiết cách closures và scope hoạt động.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Inheritance: Từ Prototypes Đến ES6 Classes</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/18-js-inheritance/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/18-js-inheritance/</guid>
      <description>Inheritance là một trong những khái niệm quan trọng nhất của OOP. Bài viết này giải thích cách inheritance hoạt động trong JavaScript, từ prototypes đến ES6 classes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript RegExp &amp; Math Object: Xử Lý Text Và Tính Toán</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/17-js-regexp-math/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/17-js-regexp-math/</guid>
      <description>RegExp và Math object là những công cụ mạnh mẽ trong JavaScript. Bài viết này chia sẻ cách sử dụng chúng hiệu quả, dựa trên Cisco JavaScript Essentials 2.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Advanced Array Methods: Từ Basics Đến Mastery</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/16-js-advanced-arrays/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/16-js-advanced-arrays/</guid>
      <description>Array methods là một trong những tính năng mạnh mẽ nhất của JavaScript. Bài viết này đi sâu vào các advanced array methods từ Cisco JavaScript Essentials 2.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Design Patterns: Giải Pháp Cho Các Vấn Đề Thường Gặp</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/15-java-design-patterns/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/15-java-design-patterns/</guid>
      <description>Design patterns là các giải pháp đã được chứng minh cho các vấn đề thiết kế phần mềm thường gặp. Bài viết này giới thiệu các design patterns quan trọng nhất trong Java.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Annotations: Metadata Và Reflection</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/14-java-annotations/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/14-java-annotations/</guid>
      <description>Annotations là cách Java thêm metadata vào code. Bài viết này giải thích cách annotations hoạt động và cách tạo custom annotations.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Multithreading: Hiểu Concurrency Và Parallelism</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/13-java-multithreading/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/13-java-multithreading/</guid>
      <description>Multithreading là một trong những chủ đề khó nhất của Java. Bài viết này chia sẻ cách mình đã học từ basic threads đến ExecutorService và concurrent collections.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Generics: Type Safety Và Code Reusability</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/12-java-generics/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/12-java-generics/</guid>
      <description>Generics là một trong những tính năng quan trọng nhất của Java nhưng lại khó hiểu. Bài viết này giải thích chi tiết cách Generics hoạt động và cách sử dụng đúng cách.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Streams API: Xử Lý Dữ Liệu Theo Cách Functional</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/11-java-streams-api/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/11-java-streams-api/</guid>
      <description>Streams API là một trong những tính năng mạnh mẽ nhất của Java 8+. Bài viết này chia sẻ cách mình đã học Streams từ cách tiếp cận imperative đến functional programming style.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Objects &amp; Prototypes: Hiểu Sâu Về Cơ Chế Hoạt Động</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/10-js-objects-prototypes/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/10-js-objects-prototypes/</guid>
      <description>Prototypes là một trong những khái niệm quan trọng nhất trong JavaScript nhưng lại khó hiểu nhất. Bài viết này giải thích chi tiết cách objects và prototypes hoạt động, dựa trên kiến thức từ Cisco JavaScript Essentials 2.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Project Structure: Từ Chaos Đến Organization</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/09-js-project-structure/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/09-js-project-structure/</guid>
      <description>Tổ chức code là một kỹ năng quan trọng nhưng thường bị bỏ qua. Bài viết này chia sẻ cách mình đã học tổ chức JavaScript project từ một đống file hỗn độn đến structure chuyên nghiệp.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Async: Từ Callback Hell Đến async/await</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/08-js-async/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/08-js-async/</guid>
      <description>Asynchronous programming là một trong những phần khó nhất của JavaScript. Bài viết này chia sẻ hành trình từ callback hell đến Promises và async/await của mình.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript DOM: Từ Manipulation Đến Modern Practices</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/07-js-dom/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/07-js-dom/</guid>
      <description>DOM manipulation là một trong những kỹ năng cơ bản nhất của frontend developer. Bài viết này chia sẻ cách mình đã học từ jQuery đến vanilla JavaScript và modern practices.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JavaScript Fundamentals: Những Điều Sinh Viên Phải Nắm Vững</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/06-js-basics/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/06-js-basics/</guid>
      <description>JavaScript có nhiều điểm đặc biệt mà nếu không hiểu rõ sẽ gây confusion. Bài viết này chia sẻ những fundamentals quan trọng mà mình đã học từ những sai lầm ban đầu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Clean Code trong Java: Từ Code &#34;Chạy Được&#34; Đến Code &#34;Đẹp&#34;</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/05-java-clean-code/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/05-java-clean-code/</guid>
      <description>Clean code không chỉ là code đẹp, mà là code dễ đọc, dễ hiểu, dễ maintain. Bài viết này chia sẻ những nguyên tắc clean code mà mình đã học và áp dụng.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Từ Java Core Đến Spring: Thay Đổi Tư Duy Lập Trình</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/04-java-spring-mindset/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/04-java-spring-mindset/</guid>
      <description>Học Spring không chỉ là học một framework, mà là học cách tư duy về kiến trúc phần mềm. Bài viết này chia sẻ hành trình từ Java thuần đến Spring Boot của mình.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Exceptions: Từ Try-Catch Đến Best Practices</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/03-java-exceptions/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/03-java-exceptions/</guid>
      <description>Exception handling là một trong những phần khó nhất khi học Java. Bài viết này chia sẻ cách mình đã học từ việc bỏ qua exceptions đến việc xử lý chúng một cách chuyên nghiệp.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Java Collections: Từ Confusion Đến Mastery</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/02-java-collections/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/02-java-collections/</guid>
      <description>ArrayList hay LinkedList? HashMap hay TreeMap? Bài viết này chia sẻ cách mình đã học Collections Framework một cách có hệ thống và áp dụng vào thực tế.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tại Sao Java OOP Là Nền Tảng Quan Trọng Cho Sinh Viên CNTT</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/01-java-oop/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/01-java-oop/</guid>
      <description>Hiểu về OOP trong Java không chỉ là học cú pháp, mà là học cách tư duy như một kỹ sư phần mềm. Bài viết này chia sẻ cách mình đã học OOP từ những sai lầm ban đầu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Về Tôi</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
